極重要 請留意

唔該大家將個焦點擺返晒落 五大訴求 缺一不可

一場失焦嘅運動只會慢慢消亡

我知大家對呢排警暴 失蹤案都好不滿
但如果focus由五大訴求 spin左去其他野嘅話好影響觀感

ok

no